民建聯行政會員成員葉國謙、張國鈞、劉業強、廖長江有份制訂限堂食令

唔好置身事外

根本夾埋扮成功爭取做政績

自己打爛自己砌番 之後同全世界講成功爭取砌番好
刷數據 世界第一

張宇人

飲食界支持張生

呢個更要加大文宣

賊喊捉賊

張宇人有份開槍射殺自己飲食界選民

民建聯成功爭取，9月立法會選舉有望

Push

推

行政會議成員張宇人（撚樣）

唔該出嚟講兩句

多謝佢地成功爭取可以體驗係街邊、廁所食飯

哩班軍師功不可沒

中共特色

藍屍：我睇唔到！佢地絕對唔會出賣中國香港人

藍屍：我睇唔到！佢絕對為飲食業好

呢班廢物同垃圾做行會

就知香港玩完係合理

葉國謙 同 張國鈞 似乎有違反行會保密 洩露行會決定俾自己黨既嫌疑？

不過藍絲又睇唔到

民建聯搞聚會搞到社區爆發
仲要擾民屌你老母

公開既秘密啦

捉佢地出來 bin c

哇

有冇文宣可印

朝令夕改

跟據中三學的中史
共產黨已經準備好仆街了

EXAC7LY

民賤聯無耻扮成功爭取放寬堂食禁令，
根本禁堂食的始作俑者就係民賤聯！
唔好被民賤聯同政府愚惑！

問責未

唔好意思，你地在坐都係垃圾

封信係民賤聯內部文件

大家快啲嚟幫手！
一齊推爆佢！
ＰＯＰＯ又犯錯啦！

＝＝＝＝＝下面條ＬＩＮＫ＝＝＝＝＝
外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

＝＝＝＝＝上面條ＬＩＮＫ＝＝＝＝＝

飲食界代表 張宇人 有份 支持推行禁令

藍絲：我唔理！我睇唔到

自編自導 「冼」死777

無恥

行會班廢人應該都好撚憎林奠
不過班弱智有錢乜都得

臭都照奶

行政會議係咪想將政策朝令夕改既責任推晒俾死柒婆？

Twitter戰線-麻煩大家推哂以下有關29-7-2020前學生動源四個成員以國安法被捕(以言入罪)的事宜
一定要推到上國際! #記住開VPN

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.

可能係個局比奶共派扮救世主

語氣咁強烈就知到收到風啦

最仆街係張宇人

代表飲食界, 但支持制裁飲食界

A

dab真係當香港人弱智

push

食屎狗一堆

民賤聯真係當你地賤民黎架

diu,又係到扮野

係啲ON9先會SPIN去民仔做到嘢
泛民唔出聲

垃圾民賤聯

熱狗

推光復香港 時代革命

咁袁國勇許樹昌何柏良都有咁講喎

自導自演

禁堂食民憤沸騰 據報政府急轉軚明放寬 六時前每枱最多兩人 民建聯工聯會突促張建宗撤禁扮「成功爭取」？

廿蚊張應該冇份既

其實係食衛局局長發出

輕輕一推

輸打贏要

自己既屎

推
工聯會 民建聯 新民黨都有份呀
基層/廢老繼續投呀
遲啲屎都冇得你食
欸～政治嘅嘢我唔理嘅～

咁姐係如果餐廳再爆就關民建聯事

周松岡日日係自己會所游水
但唔俾人食飯

20蚊張

廿蚊張都支持禁堂食
班飲食業又嘈咩野呢?
保皇黨又黎今天的我打敗昨天的我?
由一班連普通人生活係點樣都唔知既天上人去管香港
真係死撚緊

成班痕燴嘅垃圾想扮無辜
收皮啦

琴日扮反對 今日就變成功爭取放寬

Yes

成功掙取禁堂食
然後發成功掙取有翻堂食
乜撚都係你啦

依班畜牲 香港垃圾

行政

盡幅圖先易share

連燈

On9

笑撚死

扯貓尾屌你地

錯啦，人地spin緊落啲專家提出黎呀，行會唔用腦去實行禁堂食又扮盲

廿蚊張成功爭取禁堂食